想做PR intern

邊間易入？
個個都做weber shandwick 有無其他

Weber shandwick外資唔錯

仲有無其他，in pr cv 有咩注意？

Edelman?

點入？有sd 過cv 但石沈大海

樓主知唔知hk strategies如何

唔識人做呢間
自己都無做過呢行但好想試

TVB PR?
警方 PR?